水瓶座既男仔其實係一個點既人？

ex係水瓶座，
岩岩一齊既時候佢對我好好，
平時唔係好點表達自己。
分手前一晚同你講我愛你一生一世兩次，
分手前一刻好sweet，
但分手後即刻放得底。
轉變太快，
好難觸摸，
水瓶座既男仔其實係一個點既人？

係一個見到女朋友信埋晒d星座 忍唔住會飛撚左條女既人

咁西利 佢係咪一早有左第二個先可以放得咁徹底

典型水瓶男

水瓶座既男仔最愛自己︿`。

利申: 水瓶男

認同
利申：水瓶男

分手即刻放低有幾出奇

放低係你覺得啫
到夜晚又冇人陪冇嘢玩嗰陣，佢咪喊到成隻狗咁
不過你知都冇用

自私
嘴賤
冷暴力
雙重標準
重情義
情緒化